唔好再公開叫人report被捕手足ac

除非你信得過你所有follower
否則你只係將佢啲私隱揚得更快

你叫人report佢ac係提防狗搜到更多料
同時都要提防班藍絲
因為就算手足被捕上咗鏡 藍絲只會知佢樣
唔會知佢叫咩名
但你地咁高調公開佢ac 有啲仲要用真名
對家起底就更易 冇人知會有幾麻煩

安全做法
1 私下傳俾信任嘅人/group 叫佢地report
2 將自己ac pw俾信任嘅人 出事即del 快過等人report到收皮
3 永遠都唔好po自己行蹤/敏感野 就唔洗驚俾狗見到ac 包括個天/地下 乜撚都好 唔好影唔好講

利申 今日灣仔一個被捕手足ac已經被廣傳到傳埋去藍絲group

自推

推

認同

而且唔知要幾多report先del到ac

Push

冇人理我繼續自推

係 我估計手足ac已經被過百人report都未收皮 都唔知要幾耐

1

2 推佢老母

PUSH!

其實最緊要係
幾時都唔好打卡講發夢嘢 幾隱晦都唔好

屌你老母冚家剷

係 見到仲有人影下腳影下黑衫咁 都唔知屌唔屌好

pushy